[突發] 欣宜賣安全套

買個陣會諗起佢

本身都好安全

望到下面幅圖, feel到會串

間嘢係咪比光明會更加禁慾?
有理由懷疑 condom 公司 CEO 係耶撚
定還是倒自己米?

趕客？

要去睇佢我寧願break a leg

要買幾多安全套先夠2000蚊

實蝕錢啦
望完下面仲邊有人買安全套

佢係下面幫你帶套

做咩我好似見到鄭泳舜

驚到扯唔起

帶住入場睇

Vincent~~~

引唔住

有冇得同欣宜一齊用先

買2000蚊